寶礦力開始斷貨！！！

樓下百佳得返咁多貨
香港人行動力真係好撚快
我係香港人呀屌

要keep住日日斷先得
一有遊行就飲番幾支

大家繼續幫手掃貨

買定幾枝 留返星期日用

屌你呀
留支比我啦

係真唔係咁快

搶啊

D shop keep心諗......

*keeper

push

落街望吓 有貨掃埋佢

我樓下已經無曬貨

買唔到呀Diu

屌你老味我樓下無哂啦

我樓下都無哂
唔想買7仔貴果D

我搵埋附近711 先
如果無 我過隔離邨買

7-11 $12
百佳$8.9

on99

大飢荒咩

頂，寶礦力都斷貨

環保L 表示：咁多膠樽，不了，買粉算

買埋水動樂呀喂 太古架

咪撚分散住

重要！!!!!!

入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

呢招真係好撚掂
其他公司請效仿！

收到風寶礦力升左幾個價位

先第一日，就已經咁

幾個鐘俾連登仔買晒

正確！

買左一支支持下，大家買還買，唔好搶到真係有需要嘅人買唔到！
寶礦力快快補貨，樓下快斷貨了！

屋企得我會飲都要買2箱支持下 返到屋企應該比人屌死

我每日一支！

爽過同cctbb賣廣告

仲諗住聽朝先買，咁快斷貨我啲龜冇得浸

口乾就飲寶礦力

我見759有

上水大量

759大把貨

屌我平時飲開依家無得買 咪撚搞事啦

我水樽明明仲有水
放工都特登去ok買返支飲

Yes sir！

一齊飲保礦力OK?

拿拿聲落街買支先

補港力

因為有佢地賣廣告

可口可樂既水動樂一樣咁掂！依加仲新出有氣水動樂 相當好飲！

撳錯負評

各位係CCTVB買緊廣告既公司
大家睇到啦！
最有效既廣告就係取消係CCTVB既廣告
好過你洗錢係到養紅底電視台

要賺香港人錢就要企係香港🇭🇰
香港未必比到你富貴 但一定唔會餓撚死你

正！

遲啲搜袋搵到寶礦力就

放寶礦力大枝裝x100
$100/枝

屌 咪咁自私
比人買下啦

真.. 我睇醫生 痾嘔無胃口 醫生叫我可以唔食野 飲下寶礦力

樓下7仔賣哂 得返汽水機有

屌你咩
咪撚咁自私啦
淨係掛住自己飲

今日百佳網特價仲有貨

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

買！

其實寶礦力飲幾啖會好口渴，建議大家帶一支水一支寶礦力，交換咁飲，更解渴

唔好負皮佢啦
水動樂係太古嫁，我愛太古

正呀

咁膠樽可以回收嘅，你應該試下開post叫人飲完拎去回收，拉攏埋環保團體

西鐵站嗰啲都買斷貨

7仔大把啦

飲寶礦力
亦唔好忘記真正對手
電視廣播 (0511)

寶礦力同bonaqua水交替飲
支持寶礦力同時支持太古

誠哥

我買唔到呀

柴灣環翠大貨

香港人越嚟越勁

Put爆佢

遊行指定飲品

唔係掛 仲諗住聽日先買

凡杯葛cctvb 的, 我們必定擁護

已入貨!! 支持係要既!!

我要入枝大啊留枝畀我買

諗起手持午餐肉就可以有西屌

屋企樓下 ok同惠康 都放門口

tvb廣告商 睇路啦

非一般小股民可以做到

如果做佢又賺到
咁先會有大莊去做

證明唔喺tvb落廣告成效更大

一人一支寶礦力集中貼圖區

集中貼圖，方便各大商戶PR部門了解民意

收工去九龍城睇 間7仔都無哂普通size

急填 無時間 最好自己寫一封 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

巴打做得好

寶礦力識玩，慳左廣告費，又賺到大錢

香港人唔係淨係炒同埋on9先有搶購潮

星期日要飲呀屌
留返支比我

依家放學番屋企準備去買兩支

有無咁癲

要長期買先得架 過一排唔記得左大唔幫襯就唔好

兆康商場百佳好多貨

買太古名下既水動呀清！！！

一陣落街買

我樓下百佳仲有好多，可能係老人區

我係其他公司的PR的話宜家應該即刻開緊急會議傾抽TVB廣告

買斷係唔夠架，攞出街請人飲呀

我愛寶礦力

香港人要發起一人一Pocari運動！！！！！

我聽日先買。你地買哂我飲咩

留返啲呀，大哥
我都要飲呀！

掃左幾百蚊 冇手拎 聽日再入多次
遊行個日入多次派街坊都好
#NoTVB

留返幾支比我

唔洗飲，買啲寶礦力粉番黎奶！！！

而家決定咩都用寶礦力了 沖涼 刷牙 洗手

咁快有sticker

發神經

SWIRE 咣水動樂都可以買呀!!!!!!!

水動樂都買得過

G 持

今星期遊行指定飲品 寶礦力

嘅

見到就買！

飲寶礦力
亦唔好忘記真正對手
電視廣播 (0511)

用下寶礦力 STICKER先

7仔有大量存貨係門口

屯門清晒

我樓下冇曬貨啦屌

慳返廣告費仲加快turnover

我係香港人呀屌

Marketplace都賣晒

有無咁快呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

DQ區選啊

岩岩兆康買到見到有個絲打都買緊

紅底要有代價
但我地要俾到其他公司信心
唔係玩兩日就停
佢地有信心先會抽起廣告

推

逸東7仔擺曬門口自己拎涷既得返大支

狂掃

你買完 放係個到??
不如你帶返屋企 上次拎出來啦

一齊飲保礦力OK?

TVB買埋啲垃圾債已經自爆

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

飲完
買粉
沖好倒落個樽拎岀街飲

唔好等喇，做啦

原來寶礦力尋日出左條動畫

不過我唔識日文, 聽唔明
推到佢加中文字幕
連登巴打, 送D點擊率比佢, 唔想睇既起碼mute左佢就咁run條片in background

未爆 仲有十幾蚊
爛船都有三斤釘
何況佢未爛

但今次絕對係好開始

唔係買完只係入面細支既清曬 得返大支仲係雪櫃
不過ok唔知情況

同我到佢斷貨

OK $10

又有新icon

買完星期六星期日拎出黎呀

其實膠樽唔係百份百回收,認真, 物理上做唔到

運動飲品飲寶礦力 汽水支裝水飲太古旗下嘅咪得

窮撚表示 我都要買返一兩支先！

套動畫叫工作細胞 不過crossover 左寶礦力

[img]

大塚製藥仲有其他產品呀 無哂寶礦力可以買呢d產品

好正

一呼百萬應

我仲未買呀，留返枝俾我

如果寶礦力都出低糖系列嘅話應該仲更加多人買

希望聽朝返工可以成功搶購一支

落樓下惠康買 仲要加1蚊有兩支葡萄適

icon

Yes 買維他命水同淳·茶舍都得 太古旗下好多嘢買

先買士多 再支持超市

hktvmall有喺tvb落廣告喎

賣撚晒

真係買唔到既話 買水動樂
都係好嘢

惠康$8

要買到佢斷晒

其實我都係學生哥咋

岩岩落去買無晒
店員推介左呢隻比我

又慳返錢落tbb廣告又可以帶動大量銷量

大家做得好

bonaqua水溝寶礦力粉
公司訂水都係bonaqua 返公司飲多啲先

做咩幫襯士多
清算名單wor

認真諗下markeing好勁
飲品市場好多substitutes elasticity極高 需求大
一日內draw走曬其他對手既需求

其實可以拎寶礦力俾絕食伯伯

一日最多一支
唔可以當水飲
記住

香港人

Sor 眼殘睇錯

樓下7-11空哂

大西北8點幾就斷曬貨

女仔恩物 飲寶礦力無咁m痛 好似係

除左寶礦力水特
仲有娥羅納英
佢地都係大塚製藥公司旗下產品

屌你老母，仲諗住聽日買，冇貨啦

屌好正

買滴露放寶礦力係咩玩法？兩溝嗎?

hktvmall 都係清算名單

洗嘢洗到攰 咪要飲保曠力補充體力

個樽好靚喎

夜媽媽去開公、緊係唔小得佢喇！

唔好睇少香港人

搞乜 又話唔用hktv mall

香港人最多就係錢

飲寶礦力
亦唔好忘記真正對手
電視廣播 (0511)

CCTVB搵錢能力愈來愈低
電視台風格同香港社會格格不入
廣告效果成疑

用下寶礦力 STICKER先

用寶礦力養龜？

咁搞法就算買寶礦力要食炒價

我唔撚明啊，得千幾個like 點解斷貨

好撚好飲

龜唔食嘢太耐可以寶礦力＋水畀佢哋浸，補充體力
富貴啲嘅仲有龜龜專用電解粉

長知識了

長知識

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

飲完成個人精神晒呀

MI MIX

好癲

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

阿信屋台版寶礦力
Made in Taiwan

野餐要每人帶一支

入股喇

加價都照掃

sor 負錯皮

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

啱啱去七仔買咗支，揾寶礦力喺邊嗰陣係睇邊個位空咗幾行

連登仔一呼百應

有需要既人可以買水動樂 太古既

係囉 我都想要

絕對明白個種心情

鑵裝囉

唔係話罷買咩？

Shop keep完全冇問題

好撚癲

759大量呀

其實寶礦力最新個優惠換野都好撚屌
買滿$30，可以去加$100換到毛巾同空氣梳化
唔係揀一樣，係換曬2樣

平日野餐完 搞足成日一定買一支
希望繼續補貨 星期六日一定好多人好需要啊

係cctvb仲要比錢落廣告
一場靚關公都好過係cctvb落廣告個效益
真係好撚好飲

手拎寶礦力有閪屌既日子

油麻地A出口要幫拖

夏天不嬲都有飲佢

Push

買左支超大支

Ok 10蚊

有冇得炒

遊行好幫手記得像寶礦力

[冇時間喇！] 我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀 就嚟連票都冇得投喇！

我本身仲以為你係講下笑咋

下面段字好似有暗示

寶礦力成最大贏家

已課金

聽下佢教路
佢有引海外成功個案

聽日買啊！！！！！

買唔撚到呀屌你

[港式料理] 拎寶礦力整野食/甜品有無得諗?

買左一大袋寶礦力粉

仲講
掃啦

買左一箱24罐

啲生理鹽水都係啦屌
前排諗住買黎洗下jer 仔
點知間間藥房都話無

樓下士多買番枝先

係喎依家先留意到